本土派今次分裂係仇斯達一手造成，冇得怪人！

本來盧斯達已經好克制，唔開名講下算

係仇狗自己開名對號入座屌人，不斷撥火！

仇思達屌少一日洗死？

一個比一個不堪，尤其係盧斯達

你地快啲去清算國民黨在港爪牙啦
好撚煩

黃澤東無指示仇狗點敢出手

得講獨派冇收共產黨錢

如果唔狙擊盧斯達, D人就會FOCUS係大灣駒近期既醜聞
包括當年幫何志光拉票, 屋企人搞中港工程發達, 成家比共產黨揸撚實個春袋
如果我係大灣駒, 我都會搵人黎狙擊, 等d人冇咁關心我既家底啦
屌你, 咁難得先可以扮到反對派, 打著反對派旗號反反對派
而家比人一鋪清袋仲得了既?

2邊都有問題啦 怪哂仇狗一個唔公道
盧幾篇野開唔開名都無分別 明刀明槍

講番紅底基建公司先

盧斯達不斷影射人，當人盲架咩
反擊就對號入座

講獨派不敗之地

而家呢個情況就好現實，兩邊我都有睇
明顯仇思達+MR個勢大好多，連啤梨晚報都撐MR

依家獨派得返連登+FB Group做大本營，係度圍爐打飛機
搵唔搵到其他勢力以外既人撐你地?? (例如李怡)

相反我睇到既就係越黎越多人支持仇思達+MR呢邊
琴晚連啤梨都表左態，暗屌班獨派

搬龍門大法

咁你睇下所謂非建制陣營支持定屌韓國瑜既人多

撐獨還撐獨
而家講獨班友做到咁肉酸咁反骨
真係撐唔落 食花生算

啤梨晚報咪國民黨
你當全香港無人知蘭花系咩料
你條益畜覺得自己好撚勢大就唔洗糾纏

啲講獨派聽到有人撐韓國瑜擺明就想黎料架啦
點 spin 都多鳩餘

人地點睇韓國瑜訪中都好
關你撚事咩
係要係度懶曲懶好文采咁單單打打
唔講出口就唔算開左拖呀？
當自己弱智好喇 唔好拉埋啲正常落水

陰陰濕濕影射人就得
光明正大明刀明槍反而係小人要俾人屌

連淺黃見到榮主死頂韓國瑜都屌

班人出波台狗都無用

你地咪繼續撐韓國瑜囉
不過香港屌韓國瑜既人唔係得幾丁友獨派

明刀明槍就唔撚洗搵代理人啦
全香港得一個反對派議員中意搵代理人清理政敵

本土派有唔分裂過咩?

睇到林匡正就好笑
明明比仇斯達屌老母

恩主一ORDER就要幫手頂
唔出聲一樣改變唔到比靈童掌摑仲要幫手抹屎的結果

又黎直接屈人係國民黨先，乜鳩證據都攞出黎

再加句＂益畜＂，不問是非，立場先行

係講獨派先咁著緊人地係唔係撐韓國瑜姐
當哂自己家事咁周圍咬 真係好好笑

講獨派到最後咪又係屈毛之流 唔講獨就係鬼
活係自己世界 與眨民無異